@EndUserText.label : ''
@AbapCatalog.enhancement.category : #EXTENSIBLE_ANY
@AbapCatalog.tableCategory : #TRANSPARENT
@AbapCatalog.deliveryClass : #A
@AbapCatalog.dataMaintenance : #RESTRICTED
define table zdraft_sbook {
  key mandt  : mandt not null;
  key carrid : s_carr_id not null;
  key connid : s_conn_id not null;
  key fldate : s_date not null;
  key bookid : s_book_id not null;
  customid   : s_customer;
  custtype   : s_custtype;
  smoker     : s_smoker;
  @Semantics.quantity.unitOfMeasure : 'zdraft_sbook.wunit'
  luggweight : s_lugweigh;
  wunit      : s_weiunit;
  invoice    : s_invflag;
  class      : s_class;
  @Semantics.amount.currencyCode : 'zdraft_sbook.forcurkey'
  forcuram   : s_f_cur_pr;
  forcurkey  : s_curr;
  @Semantics.amount.currencyCode : 'zdraft_sbook.loccurkey'
  loccuram   : s_l_cur_pr;
  loccurkey  : s_currcode;
  orderdate  : s_bdate;
  counter    : s_countnum;
  agencynum  : s_agncynum;
  cancelled  : s_cancel;
  reserved   : s_reserv;
  passname   : s_passname;
  passform   : s_form;
  passbirth  : s_birthdat;
  "%admin"   : include sych_bdl_draft_admin_inc;

}